Ipad pro 螢幕錄影冇聲?????

最近開始網上教學，老師又講得快咪用部Ipad 螢幕錄影，錄完之後發現條條片都冇聲
上網搵過話要開聲但都係冇用，有冇人都係咁

應該係app本身嘅安全設定 避免會議紀錄外流
所以唔畀錄聲 但係錄到畫面

你用screen capture? sc某啲app係cap唔到聲
要睇你網上教學用咩app 好似zoom咁 要host批准先可以錄影